求救 有冇收數公司/收數佬介紹

我借左錢比朋友
佢玩失蹤
我知實有人話預左有借冇還
但嗰筆數對我嚟講好多 嗰時見到佢咁急先借 唔好鬧我(我仲信人性本善)
如果有巴打絲打有介紹 跪求介紹
(小妹屋企唔係有錢 筆錢都係唔吃唔喝借出嚟)

咩人嚟？正正經經就小額錢債啦
走開數既屎忽鬼就追得嚟都唔化算

Payme

筆數已經過左小額錢債個限額 所以想睇下有冇介紹
平時又唔覺佢似係咁嘅人 唉

寧願咁都唔想益佢 而且個金額都唔細 六位數